我契媽個阿哥老婆個家姐就黎生仔，佢老公姓曾，生得唔高，叫乜名好？

曾志偉

好多人都咁叫喎

曾米奇

曾高

曾阿牛

曾上游

曾琛交

曾兆仁

曾牠首